尋人 : 被狗射傷眼嘅朋友

尋人:
找到傷者後可以把Walter的電話給他 (98609248),我轉交他電話後，陳念聰眼部外科醫生會直接打電話給他，討論一下傷患情況。
他的眼睛有可能再幾個小時不治理，會盲

推

Pish

Push

push

推！

幫推

推呀

pish

救人要緊

推爆佢啊所有巴打

救人！

推！！一定要無事呀！

此po置頂

推推推

人手置頂

要救番啊

唔好盲啊！

唔值得付出咁多

堅定流呀?

搞到咁大鑊

現場戰友幫幫手瘋傳

Push!!!!!!

1

推啊

黑警瞄頭開槍
Po 左上reddit r/gifs 齊齊開account upvote爆佢
推到全世界都睇到
再repost!

Up

。

推啊
頂住啊

置頂 盡幫巴打

Push
願安好

尋人:

找到傷者後可以把我（Walter)的電話給他 (98609248),我轉交他電話後，陳念聰眼部外科醫生會直接打電話給他，討論一下傷患情況。
他的眼睛有可能再幾個小時不治理，會盲。

中彈果個

推.

開槍射人嗰班仆街狗為左錢真係可以連人命都唔理
真係唔知究竟係邊個推香港去死
仲話自己係警察 叫佢警犬都嫌佢侮辱狗

有mutual friend己轉達。謝謝

想知搵到未？我應該識人搵到佢

push
希望佢盡快得到醫治

推 巴打撐住

搵到未

搵啦！仲等啊？

推！ 救人要緊

天佑義人

巴打不如照問一問你朋友，以防萬一

推到搵到為止

岩，推！

佢已做手術

推推推 警犬死全家

仲要上差館？？？？？

希望你無事

tg group 話已搵到
可以停推

up

推爆佢

你係講右眼被射傷嗰位？

推啊！！！有親朋好友搵到未？

PUSH 希望見到

嗱，你地唔好搞啲交通燈呀，啲燈壞左、著唔到、俾野遮住左、或者油黑左，又要搵啲警力黎指揮架喇。

#好市民

pushh

P

必須推

大家唔好再send醫生搵盲佬段野。
已經搵到N年。

耶撚休息室被圍係fake.

by 612reminder tg

推！！！！

p

推 希望學生冇事

唔好再推了

PUSH

推爆

黃狗射尿